# i-lex-user-list-vue

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).


## Что можно было бы сделать, но нет времени:
1. Стили сделать более структурированными, вынести переменные (как минимум для цветов). Добавить компонент кнопку
2. Хотел сделать такую логику для списка постов: отображать только, к примеру, 10 первых. И только для мих, динамически подгрузить комментарии.
Потом скроллим вниз и отображаем еще 10 и для них грузим комментарии. Но это займет намного больше времени, чем сделать така, как сделано.
3. Разобраться, как добавить комментарий на сервер. Локально Сохранять тоже не стал, т.к. это бессмысленно. Но если это обязательно, то добавлю такую возможность.
4. Обновить список комментариев после добавления нового комментария.   
5. Разобраться, как загрузить аватарки для пользователей.   
